覺唔覺連登越黎越多藍屍

慘撚過對住D政黨打手

角

政黨打手只係行為上似藍絲
但藍絲係真係徹頭徹尾既藍絲
個氣氛都幾恐怖下
唔知係唔係HK01 D藍屍讀者已經全面進場

係新一代無晒反支共意識

因為全部都係普教中
而家新移民個比率keep住高落去 香港人等奶閪

洗腦教育不在話下
加上移民式洗血
香港都唔知頂唔頂到5年

左膠定藍屍得人驚d

香港人又咪一樣討論緊點移民

大陸人搶住移民來香港
香港人搶住移民去歐美/台灣

只係過去常駐果班人唔上水only

好快我地呢d變死剩種

你班友仲係度玩內鬥
話咩先滅泛民
戇鳩到震

我覺得呢度多咗人打殘體字
唔知係有心定無意

之前年初二義士被判監, 有成班藍屍向度洗板幸災樂禍

呢個唔關事

正所謂「睇人仆街最開心」
連登仔 見到香港人仆街係好開心嫁

理得果個香港人係好人定壞人

屌你老母 泛民從來唔係自己人 何來內鬥

擺明特登

難分真與假

原來一早block左你, 咁點都好過你條柒頭淨係識坐向屋企拎住個鍵盤鳩up, 成個菜餐廳廢老咁嘅

我愛支共